中國有『8000年』文明

中國有『8000年』文明，但香港只有一百七十幾年文明，分析指，中國或成最大贏家。

其實5000年都已經吹大咗
夏朝係咪確實存在都有疑問

香港只有一百七十年文明?????

d生番搞成咁我有一萬年都唔好意思講出黎

記得有人話夏商周並存，當時係唔同部落

地球由中國第一代領導人盤古開天辟地而成 全球皆為中國領土

支那？建國68年咋

其實到宜家都唔係幾文明。

支那講文明？笑話

舊石器時代已經有香港人喇

夏未100%確認，但商周就有，商紂王暴虐後被周室推反，之後統一華夏民族，周公就係呢個時期（其中一個諸侯）

中國得幾十年歷史
邊有計埋以前啲朝代
咁全世界國家都有幾千年歷史啦on9

中華第二共和國

烏龜有一億年歷史點計先？